買左個狗籠比隻雀住，咁仲算唔算狗籠

你隻狗住你間屋 咁係咪狗屋

秒

膊頭有花既都係蠢d

擁有者係樓主。，咪可以叫狗的籠囉

咁地球係乜籠？？